你炒股票未必會贏，你唔炒股票就會輸一世

你嘅勞動力市場價值，不斷被高科技溝淡
你嘅現金，不斷被無限QE溝淡

呢個現象只會越嚟越加速，直至你被現代社會淘汰為止！

做人做乞兒自己諗！

COCO GOR去左英國都成日上黎鳩UP

高J Tesla

Coco gor

Coco 哥掛住香港

自從開始留意你，已經比你打動左買tesla
依架仲有咩貨好入，除左醫藥

我嘅疫苗po有講

你係咪想成為下一個買中1936既人?

出得嚟行預咗有機會要還
除非你想做一隻等待被屠宰嘅畜牲

Coco哥 咁買英國樓收租好嗎

咁你all in 左咩股?

點解要 allin

學生係咪都可以買住美股ETF先
未諗好開邊間戶...

都係好嘅開始

Coco gor
Coco gor

NVDA
ARKW
VISA

1. 第1條投資原則是不要蝕錢，第2條原則是如果不是賭身家就不要浪費時間投資股票。

2. 投資的密訣是：別人「恐懼」時「借錢買牛」，別人「貪婪」時「借錢買熊」。

4.把每項投資的股票都當作一樁生意是過時的觀念，應該要把股票當成雞來屌，屌完就離牠而去。

5.風險來自於你沒有勇氣，不敢借貸。

6.股票比債券更有吸引力，但牛熊才是成人的玩意。

7. 長線投資是浪費人生，若你打算持有這隻股票達十年，則不要持有，直接去這間公司打工。

8. 公司財報是沒有用的東西，百家樂的路紙更有參考價值。

唔見咗3？

吉巴,你有冇揸sq

真
1700allin左tesla
而家睇緊樓

Tesla 跌到幾多錢再入啊？

年輕人應該all in TQQQ

7月跑輸TQQQ的年輕人應該反思
風險是來自你沒有勇氣
鳩坐都30%

轉咗揸net

Fastly 同Net 應該要邊隻？

喂燈神

人生苦短 槓桿要大 孖爆 LONG CALL TQQQ係唯一選擇

why not both?
But I prefer NET

Gun jor你買OTIS NVAX NVDA NET
仲有冇咩推介

有膽識

點解轉

拎個軚盤轉

講笑

8月5號出財報 我自己都驚驚地

高j咗 仲坐緊

撚知咩 個陣插到33蚊 早知all in

其實買美股係咪好少cash out?

幾時翻嚟香港？

屌你真係coco哥咩唔撚好係度扮人啦

好閃

我的兩個好特別嘅朋友，一個係幾年前問起佢先知佢曾經係股評人，上電視也寫股評，執葉會計師，有一個碩士和博士學位，佢玩咗20年左右，以後就絕跡股壇，另一個係從來不買股票的老頭，兩位都喺地產方面賺大錢，已經係穩贏

你叫年青人儲錢玩地產

當然唔係啦！時代唔同，香港已經失左優勢啦！第一個朋友係會計師，留低物業升值5倍～10倍，歷時15年左右，第二個係35年左右年由100萬升到約3億左右

萬里長hold?

未必，要觀察

有一點唔明
Net要搞掂乜嘢
先列入萬里長hold